（救命）屋企隻貓食咗隻不明蜘蛛

膠到唔似真嘅咁
隻貓會唔會有事架？好擔心

未來蜘蛛俠就係你隻貓做

連登個個都係獸醫
睇住張相就識醫動物

spidercat